---
title: "Impressum"
date: 2017-03-03T14:15:59-06:00
draft: false
author: ""
aliases:
    - /impressum/
---

#### Angaben gem&auml;&szlig; &sect; 5 TMG:
<p>Moritz Gnisia<br />
Ebereschenstraße 19<br /> 80935 München</p>
Kontakt:
<p>  E-Mail: moritzgnisia ät gmail.com</p>

####  Haftung f&uuml;r Inhalte
<p>Als Diensteanbieter sind wir gem&auml;&szlig; &sect; 7 Abs.1
  TMG f&uuml;r eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach
  &sect;&sect; 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, &uuml;bermittelte oder
  gespeicherte fremde Informationen zu &uuml;berwachen oder nach Umst&auml;nden zu forschen, die auf
  eine rechtswidrige T&auml;tigkeit hinweisen.</p>
<p>Verpflichtungen zur Entfernung oder Sperrung der
  Nutzung von Informationen nach den allgemeinen Gesetzen bleiben hiervon unber&uuml;hrt. Eine
  diesbez&uuml;gliche Haftung ist jedoch erst ab dem Zeitpunkt der Kenntnis einer konkreten
  Rechtsverletzung m&ouml;glich. Bei Bekanntwerden von entsprechenden Rechtsverletzungen werden wir
  diese Inhalte umgehend entfernen.</p>

#### Haftung f&uuml;r Links:
<p>Unser Angebot
  enth&auml;lt Links zu externen Websites Dritter, auf deren Inhalte wir keinen Einfluss haben. Deshalb
  k&ouml;nnen wir f&uuml;r diese fremden Inhalte auch keine Gew&auml;hr &uuml;bernehmen. F&uuml;r
  die Inhalte der verlinkten Seiten ist stets der jeweilige Anbieter oder Betreiber der Seiten verantwortlich.
  Die verlinkten Seiten wurden zum Zeitpunkt der Verlinkung auf m&ouml;gliche Rechtsverst&ouml;&szlig;e
  &uuml;berpr&uuml;ft. Rechtswidrige Inhalte waren zum Zeitpunkt der Verlinkung nicht erkennbar.</p>
<p>Eine permanente inhaltliche Kontrolle der verlinkten Seiten ist jedoch ohne konkrete Anhaltspunkte
  einer Rechtsverletzung nicht zumutbar. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige
  Links umgehend entfernen.</p>

#### Urheberrecht:
<p>Die durch die Seitenbetreiber erstellten
  Inhalte und Werke auf diesen Seiten unterliegen dem deutschen Urheberrecht. Die Vervielf&auml;ltigung,
  Bearbeitung, Verbreitung und jede Art der Verwertung au&szlig;erhalb der Grenzen des Urheberrechtes
  bed&uuml;rfen der schriftlichen Zustimmung des jeweiligen Autors bzw. Erstellers. Downloads und Kopien
  dieser Seite sind nur f&uuml;r den privaten, nicht kommerziellen Gebrauch gestattet.</p>
<p>Soweit die
  Inhalte auf dieser Seite nicht vom Betreiber erstellt wurden, werden die Urheberrechte Dritter beachtet.
  Insbesondere werden Inhalte Dritter als solche gekennzeichnet. Sollten Sie trotzdem auf eine
  Urheberrechtsverletzung aufmerksam werden, bitten wir um einen entsprechenden Hinweis. Bei
  Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Inhalte umgehend entfernen.</p>
<p>Quelle: <a href="https://www.e-recht24.de">e-recht24.de</a></p>
